Baze danych robimy na mysql(trzeba ściągnać sobie z neta mysql)
Jak już ściągniemy myslqa to odpalamy konsole i wykonujemy skrypt create_table.sql:
source ścieżka/do/pliku/create_table.sql
Przykład:
mysql> source C:/projekt_io/gamika/docs/create_table.sql
